［獨派行動post］毋忘魚革 初二旺角見

行動

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

永遠唔會忘記呢一晚

forever we stand with the rebels

推

篤魚蛋

光復香港之再戰魚革

無主權 口罩都無得你買啊

無主權 你憑咩封關啊

今日聽日都有？